
                      Bastante buena.
Te tiene enganchado hasta el final.
Los actores son buenísimos y el argumento es divertido.
Creo que es una película que recomiendo a todo el mundo.
        
            